MANUAL DE USO:

XAMPP,LAMPP, U OTRO.

BACKEND => PHP puro

API REST

URI CRUD EMPLEADOS=> http://localhost/backend/api/
 
GET: read.php/
DELETE: delete.php/
UPDATE: update.php/
POST:   create.php/

URI SELECT OPTION => http://localhost/backend/api/select_datas/

GET: country.php/
GET: status.php/
GET: area.php/
GET: document.php/

FRONTED:

REACT + NEXT. JS V10

INSTALL:

npm install
npm run debuild y/o npm run build --force
npm start

Correra en ==> http://localhost:3000/

DB: 
Mysql 

#todas las funcionalidades: email, identificacion, etc, desarolladas en la db (trigger)

no alcanse a usar una datatable con next js :c 
ni los select pude completar, sorry.




